[漂染JJ]有無漂染完好用嘅護髮系列推介

如題
大家有無用開邊隻產品
同埋最想知係邊到買

上網搵到好多產品不過唔知邊到有得買

見到最就易買到暫時係沙宣護色亮澤洗髮乳
(應該行入求其一間屈臣氏會有???)

有無其他都係漂染完的巴絲打可以討論下邊d product好用啊
可以順便討論下hair mask , 髮尾油之類

olaplex no.3